杜浩成參加母校50周年校慶！

就係呢條仆街
7/12 同 8/12
就係佢母校
陳瑞祺(喇沙)書院
嘅50周年校慶
佢呢啲咁特別嘅人一定會參加
歡迎大家可以同佢一齊去學校開放日參觀
如果到時搞到嚟唔到就唔好啦
諗起見到林夕同佢對槍都覺得好笑

Btw

721
831
101

獅鳥

屌佢老母 仆佢個街

1. 一名男子去年十二月參與「愛護香港力量」撐政府遊行期間，在眾目睽睽之下襲擊電視台攝影師，杜浩成則僅判案中被告罰款一千五百元及賠償一千元。

2. 杜浩成將13-15歲的學童判入屯門兒童及青少年院，被兒童權利委員會質疑決定會影響他們接受教育的機會及受父母照顧的權利。

3. 休班警Uniqlo偷竊案：杜浩成法官稱兩次於Uniqlo盜竊的被告為出色的警員，判自簽1,000元，守行為12個月。

唔好請佢食叔一燒

推

Push

push

去陳瑞祺搞搞佢

走喇條撚樣

開大banner迎接

唔好打草驚蛇啦

狗官

唔好亂嚟呀

我唔想睇到有人打柒佢、鬧佢狗官呀

杜浩成呢個紅官，求其搵單案都會覺得佢真心痴線

條撚樣明明陳瑞祺喺度白撞喪加喇沙仔fb

法律金鐘罩刀槍不入

水記仔 校慶開花

原本都唔想返 宜家可以考慮下

燒晒啲頭髮先

水記open day 8/12, 9/12呀

水記之恥

佢六定日去
有無fact check

Push his mom

所知資料得咁多,大家番母校支持下

Who?

你個statement 話佢一定去又無fc又無時間
佢唔係度個時返去就支持下 等佢真係出現先算啦
如非必要都唔好搞到母校啦

屌

屌 點錯相啦 都唔係佢嚟

，

屌你樓主柒撚到

同意 呢條撚屌真係恥辱嚟 恥與為伍
利申 會番去屌

推
狗官

係7號8號呀

恥與為伍！
利申: 同一間中學

讀緊水記 推

wiki寫住母校係呢間喎 雖然唔可以100%當fc

圖中嗰個好似唔係佢喎

係
成日都番去教英文 但係學嚟係冇撚用嘅

奶共垃圾

呢個校監黎架

究竟係邊日

係